如果你突然有兩萬零用錢，你點用？

如題

起個生化遊樂場

捐出去

正常用其實都好快用晒🤷🏻‍♀️

突然得返咁少 都唔知賣邊部跑車好

我射落海都唔捐出去

屌你老母

過大海

唱哂銀紙 日日係到數錢

旅行fing左佢